El coneccionado del pote. es estremos en vcc y GND y el el medio a la 
entrada CH1 , para el detector IR  alimetaion 5v en la placa,  GND con GND
En la placa y el ingreso de señal por el canal T_COL0.